阿仙奴買到奧巴美羊，我改名叫大麻B ！！！

見到連史雲斯都輸仲唔即刻縮沙咩

大麻b

你改乜都冇人有興趣想知，你邊位呀 球壇垃圾

我屌你老母

咁你又入黎，關你撚事咩！

收嗲啦

屌得好！

香片囝好波

我屌晒你地老母牙！

成班死傻系入到黎剩係係到互屌老母
無一個理性討論

波台就系因為呢班傻閪先搞到污煙瘴氣牙

你咪其中一個囉

迷爆先鋒

條撚樣阻住討論

iwobi sheep laca
ozil
milk eleny

諗起都覺得勁

你無份呀屌你老母

討論緊大麻b
你講呢d做乜

收嗲啦死力架！

你唔撚係呀？食大麻啦

唔改嘅就中岀呂布

唔改既話，我爆我d女伴既咸相

做乜扮樓豬

屌你老母！出矛招

On9你本來就食大麻

G持

mk換番黎雪做你後備 ？

我可以改名叫大麻bb

有咩問題？

報警

係外國食=.=

樓主長年居然外國

尼日尼亞人呀

去左澳洲避寒

收皮啦死垃圾累我琴晚輸撚左1k

請問點改名

on9先會作客買阿仙奴

岩岩先想講佢系弱智的
米怪佢

阿狗作客廢撚到

連登改username囉

變撚左好似d弱隊咁主場龍作客蟲

真係傻先買

2&b太撚廢

想改咪出聲
搵咩藉口 陰啲陰啲反2&b

改名未

快

大麻b sit👇🏻

大麻b 👋

HI 大麻B

痴撚痴，真係買到 雲加好波

你永遠都係我隻狗

改名未呀大麻b

大麻B

黑人3箭頭：iwobi auba laca

樓主又要影衰波台了

勁撚到

改啦

染頭，改名啦

走數死全家

好

改名未😂🤪

麻B

大麻B仔

改左啦

好波！

簽到牙羊真係j出血

咪又係做你後備

有冇諗過你以後都冇得出？

最好啦

可能Laca做後備或者輪換

冇

系🤣

對強隊會出352
laca auba
ozil

ho ball

Hi

屌...

差支旗

hello 大麻B ~

樓主諗住幾時改埋身份證個名？

扯唔起...